{
  "French": [
    {
      "question": "Quel est le terme français pour saluer quelqu'un le matin ?",
      "options": ["Bonjour", "Au revoir", "Merci", "S'il vous plaît"],
      "answer": "Bonjour",
      "points": 1
    },
    {
      "question": "Comment s'appelle l'animal qui aboie ?",
      "options": ["Chat", "Chien", "Cheval", "Poisson"],
      "answer": "Chien",
      "points": 1
    },
    {
      "question": "Comment exprime-t-on la gratitude en français ?",
      "options": ["Bonjour", "S'il vous plaît", "Merci", "Au revoir"],
      "answer": "Merci",
      "points": 2
    },
    {
      "question": "Quelle phrase utiliserait-on pour demander le nom d'une personne ?",
      "options": ["Comment vous appelez-vous ?", "Quel âge avez-vous ?", "D'où venez-vous ?", "Que faites-vous ?"],
      "answer": "Comment vous appelez-vous ?",
      "points": 2
    },
    {
      "question": "Comment désigne-t-on un objet pour lire composé de pages en français ?",
      "options": ["Le livre", "La livre", "Les livres", "Un livre"],
      "answer": "Le livre",
      "points": 3
    },
    {
      "question": "Quelle est la forme du passé composé du verbe 'aller' ?",
      "options": ["Allé", "Allais", "Allait", "Suis allé"],
      "answer": "Suis allé",
      "points": 3
    },
    {
      "question": "Comment exprimer le désir de boire un café ?",
      "options": ["Je voudrais un café", "J'ai un café", "Je veux un café", "Je bois un café"],
      "answer": "Je voudrais un café",
      "points": 4
    },
    {
      "question": "Quel adjectif utilise-t-on en français pour exprimer la gravité ou la nécessité ?",
      "options": ["Important", "Difficile", "Facile", "Rapide"],
      "answer": "Important",
      "points": 4
    },
    {
      "question": "Complétez la phrase correctement : 'Si j'étais toi, je ______ davantage.'",
      "options": ["étudie", "étudies", "étudierais", "étudié"],
      "answer": "étudierais",
      "points": 5
    },
    {
      "question": "Que signifie 'Je préférerais prendre du thé plutôt que du café' ?",
      "options": ["Je préfère préparer du thé plutôt que du café.", "Je préférerais boire du thé à la place du café.", "Je consomme du thé et du café.", "Je possède du thé et du café."],
      "answer": "Je préférerais boire du thé à la place du café.",
      "points": 5
    }
  ]
}






